龍友醜態

唔係正常架咩？係有啲龍友扮哂高尚同正人君子咋嘛

好人好者係唔會做龍友

笑殅